覺唔覺蝦頭宣傳易個廣告好撚煩？

係咁鳩叫

抹乜都得

覺唔覺得蝦頭好撚煩

我直頭覺得蝦頭好撚煩

好撚憎個廣告
蝦頭個樣好猙獰